hottoys 1/6 1/4 figures 討論區 15 無限金錢之戰

【 Hot Toys 期間限定店 全城係又搶唔係又搶購會場限定珍藏人偶及電影精品】

今年 Marvel Studios 慶祝十周年，召集一眾超級英雄強勢列陣又一城，於2018年 4月 14日至 5月 8日期間盛大舉行又一城．Hot Toys．渣打銀行全力支持「Marvel Studios十周年及《復仇者聯盟3：無限之戰》展」，特意為4月25日隆重獻映的 Marvel Studios《復仇者聯盟3：無限之戰》掀起序幕！一眾超級英雄配備最新裝甲上陣，合力對抗計劃吞噬宇宙的最強敵人 — 宇宙霸主「魁隆」，勢必引發連場巨戰！又一城率先全港獨家展出由 Hot Toys 超逼真打造的 10 個超級英雄和宇宙霸主魁隆原大雕像及一系列極像真 1:6比例珍藏人偶；以及 6米高超巨型「鐵甲奇俠Mark 50」更首度現身！屆時，更有 Marvel Studios 電影戲服．道具展及 Hot Toys 期間限定店，歡迎一眾粉絲親臨又一城感受電影的磅礡氣勢及 Marvel Studios 十周年史詩性的一頁！

Hot Toys 期間限定店特別為收藏發燒友帶來《復仇者聯盟3：無限之戰》獨家1:6比例珍藏人偶和一系列 COSBABY 珍藏人偶和多款從未曝光的電影精品，包括︰ COSBABY 合金迷你珍藏人偶、人偶匙扣、布偶及 T-shirt 等，搶先於又一城獨家發售！此外，凡於期間限定店消費滿港幣 200元以上，可獲贈 Hot Toys COSBABY A5 文件夾，數量有限，送完即止。還有，於Hot Toys期間限定店內，將擺設了「鐵甲奇俠」、「鐵甲蜘蛛」(Iron Spider) 及「小樹人」的 Q版 COSBABY 巨型雕像，記得把握這個萌爆合照的機會！

除了 COSBABY 迷你珍藏人偶外，所有極為吸引眼球的電影精品也是期間限定店首發，每款都有自己獨特風格，非常講求實用性，有些甚至可以一物兩用！Hot Toys 會陸續為大家帶來「必買推介」，想知更多就要緊貼 Hot Toys – Secret Base Facebook 專頁啦！

此外，Toy Hunters及 Secret Base 會員更可尊享購物禮遇:
• 會員價預訂及購買Hot Toys 1:1、1:4及1:6比例珍藏人偶產品
• 95 折購買 Hot Toys COSBABY 迷你珍藏人偶系列
• 95 折購買 Hot Toys COSBABY電影精品
(折扣優惠不適用於特別版及獨家商品)

活動詳情:
主題：Marvel Studios 十周年及《復仇者聯盟3：無限之戰》展 - Hot Toys 全力支持
日期：4 月 14 日至 5 月 8 日
地點：LG2層, 又一城
時間：11:00am - 9:00pm (星期一至四)
11:00am - 10:00pm (星期五至日及公眾假期)

備註：Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權。

留名

無限落訂之戰

現貨得d死貨，好少少都比人秒

又有人收4月20 1點前Spider-Man 800

其實好白痴,搏現貨跌諗住食蟹
就算真係蟹都唔會平得去邊,一百幾十
但一炒係起碼3-400 UP
用原價平200不足去搏個炒價,條數我真係唔識計

唔算高追46
所以captain 15/16緊

真post留名等冬兵

幾多先

相信25號果個星期又會開新野

訂咗1/4手套 有冇巴打收到SMS 幾時有

俾訂俾到無錢

2k5

46,47個價有冇回落，想入

越黎越高啦

比盡無悔

Lm

唔回望過去，展望將來
infinity war開始所有hot toys全買

利申Mark 50第一隻入坑

咁都起碼有5張單

lm

冇角色pass?

45都升返咁多 好想放左佢
全新未開擺左係度

咁都要有愛先買既
但就唔會係二手市場撈番43 45 46喇

復3到而家都係全訂

bw等個人電影

有冇人知又一城今日有冇cosbaby dr strange?

除左隻火箭之外暫時全訂

大家覺得avg3雷神點
諗緊

我覺得係暫時來講最有誠意果隻

點解？因為發光lin頭？
黑寡婦都心郁 不過個髮型有d柒

雷神齊架生
可以換手 裝披風

單眼定雙眼都隨得你

應該係暫時來講最靚最完美果隻雷神

去 log on 買啦，貨一定齊又唔洗排

仲有冇得訂而家
比你咁講完決定要入了

單係可以舉手已經值得入手

點會冇
日本擺果隻輕裝拎斧頭都型過又一城display果隻，果隻擺得好hea

你唔響二手市場搵 咁響邊到搵

46又一城有過

平到咁，好伏下

就係因為又一城買完 所以好好奇邊到重有一手賣 如果有可唔可以單聲

咁睇發覺無電係身靚啲

有雙眼咩？

Home coming 果兩隻蜘蛛俠炒到幾錢 好想追番

有巴打細閱過官圖d字話眼罩除得
同埋都好多玩具劇透左av3雷神有返隻眼(單計cosbaby都透左)
唔係咩新鮮事

thanks

啲人估groot係gotg2偷果隻眼係畀咗thor用

仲有幾日就知

咁訂了幾多隻IW?

幾靚波。more

套戲仲有幾日就上
期待左成年
晚晚睇預告
好耐未試過咁期待一套戲

46一手見過要3800

唔買囉

IW版隻black widow 越望越靚
但手頭上有cw 果隻
仲入唔入好

買買買

睇你自己喜歡
你想儲a3又唔想重覆角色可以賣cw ver
冇蝕，自己取捨啦

有冇話幾時完訂 ？
同埋 點做會員嘅
見好多野會員都有折

原來BW 2018Q4就有
姐係最早會截訂

呢隻應該最準時

最易出

得

我估暑假都有，日本直頭有現貨

分分鐘玩全派,就咁睇頭批訂貨率都唔高

Cw版賣到幾錢。長期罰企 左手拎隊長盾

有冇巴打知今日咩情況, 諗住8點到去訂隊長

進取d開1500等人排下(好似唔止呢個價）
最緊要你隻野夠新淨

到底幾時先派哂home coming

訂左iron gg仔
信和唔洗排隊正呀

我7月29號單

我7月7號單
第一次訂
對蜘蛛俠大愛
但咁等法真係咩熱情都無

15/7

新會員好似要訂或者買三隻再加唔知幾多隻cosbaby

同時間 渣打marvel 都有相同折

呢隻要後追 祝我好運

3隻咁多 痴媽筋

有冇details 想做會員

原來完咗
仲要訂3隻加買$800 cosbaby

係 完全唔抵 要食啲cosbaby 同死貨 仲要得一年 整渣打卡好過

3隻已經好易

我個陣要半年8隻....

有無巴打知雷神20樓仲有無得訂？

都係個句 一定有 戲都未上點會冇
再唔係上37223988問啦

有
出年第2季派

有無巴打打想接收隻開盒玩過gg deluxe

義海價一定大把人接

1600得唔得

咩價

有我要

我都想要

$1600大把人要

張單個炒價都唔止1600

大家冷靜啲先
我今晚upload左啲相先再決定要唔要
因為開出嚟擺左都有兩個禮拜
同埋個盒有少少爛左

1600終極義海

想要

無穿無爛都要

想要。

不如抽

全新都2千尾 二手跌得幾多吖

G持

成班餓鬼咁好撚恐佈
一係我今晚10-11點出po留埋tg
先搵先得啦

1600要gg俠

記得加密 唔好益炒狗

我都唔想益佢哋
可唔可以影自己啲珍藏show埋自己名先有得買

合理

Ok

成班炒狗mon住好撚提子

都唔錯

咁又唔好咁

不如有47先有得買

我無47 但都有gg單

我都無
係咪唔洗賣

好wor

未 啱啱訂左

正式再次入番深坑

新玩家想試抽
係sideshow到都後追緊

有得抽
咁我又留名先
有homemade版

留個名，想抽埋一份

Agree，放上谷賣好過
1600放好大機會比人轉手賺差價

老老豆豆，不如你放翻fb，放翻正常價
總好過你好心平放，俾人轉手賣左呀

終於上喇呢個星期
trailer都睇左無數次

又一城秒訂隊長
btw隻mk 50罰企靚咁多

老老實實
我係玩家唔係炒家
我都希望下一手可以唔洗食炒價咁玩hottoy
呢隻gg我total洗1700買
我自己玩完1600放出去我自己都覺得賺左
btw都要感謝巴打提醒

其實放邊到都死

你頭上好大個光環

你一講話放1600,已經有好多本身無點留言/無出現過ge人即刻蒲頭
講左咩就自己參透

唔好
我未撚死

邊個轉手賣死全家
交收時再影埋相
不過我已經有了

巴打身邊有無朋友想要,建議你放比佢地好過放係E度益錯人

但我驚你好心賣左俾人賺
你出fb放 賺左無人怪你
仲可以補貼iw

同意 放比老友啦

當補貼下好過

除左右手
得隻左手會要

我未係你左手囉

你一講話放1600,已經有好多本身無點留言/無出現過ge人即刻蒲頭
巴打應該知咩事啦

放fb 2,300囉
應該都有大排人要

講真 突然出現扮巴打好撚噁心 讚成你炒價放出去 好過比假巴打

好精彩。人性

係，放fb最方便快捷

btw,真係唔抽 ?

諗緊點好
仲係20樓落緊訂

1600蚊既話我抽，轉個手賺600-900蚊不知幾正

無謂無度平放，上fb放好過

俾炒價平啲放
但希望你唔後悔放左出去

放比我，我一定會扮玩家轉手炒賺你差價

我都覺

仲要相都唔影過
用埋你個張圖放上fb賣

倒我米 我今個月尾好窮好需要呢600蚊差價

有成手單,我係真玩家

巴打隻gg仔仲有無保？
不如我用張7月7既單加錢同巴打換
我真係等到心都灰

成手單 仲唔係炒家

再唔係就用巴打果隻當係自己,之後到有得拎貨果隻就全新放出去炒炒炒,重爽皮

我反而鐘意破處

咁我抽啦

鬼唔知啊媽係女人
但avg3就上 我仲未有得玩有d頹

利申:第一次訂

巴打真係係到放既話 就係個盒再做手腳 寫大字

只係希望有一個唔洗食炒價嘅機會後追返隻蜘蛛俠

再係隻公仔腳到寫字

我都等緊
第一隻marvel
棄入sw

支持 照要

反清定復明

支持

腳就最好唔好 盒都還可以

咁驚 唔通你

andy

你寫 我唔怕要

大大力扭幾野先
玩d對自己個野唔敢扭既動作
再放出去
真玩家

係件校褸上面寫名

左腳寫連登 右腳巴打user name

我唔要盒都可以......

唔通我有關節痛

$1600入隻有sad嘅不如加多少少入隻靚仔啲好過啦 不過算啦 這些機會

呢個好呀 刻埋ac名

岩岩係又一城秒訂gg唔駛2分鐘走左

唔使排
原本真係咁多人排cosbaby咩

咩少少 起碼都要加5-6百啦

唔想食炒咪訂iron spider ，再唔係等homecoming 2

我夠想用08年價買返個單位，錯過咗有乜辦法

Sorry大佬 唔知價

又唔駛sorry咁大件事

20分鐘前冇人排

me too，畫花都冇所謂，最多為有轉手賺少d

我都無訂home make 版
但之後所有spider 都訂

花盒放平200

追完post
係度放真係唔知點分玩家定炒家

暫時都係得一隻渣喎
定你黑寡婦都算係spider?

都話畫花盒/body

我一定唔係，我只係轉手賺差價幫補下，絕對唔係炒家

Homecoming 同 iron spider 都有2隻

fb放算啦

扭斷一隻手

Sor自膠
睇錯左homecoming
以為兩隻都冇訂

Fb都一樣啫其實
放比你啲fd仲好
炒家定玩家無樣睇

留返自己玩最好 無論咩價放出去都會後悔

Mark得四個大字喺個盒到 炒賣禁止 有冇得諗

FB放2300都人有人收 寧願巴打明炒好過比撚樣扮巴打轉手

擺呢個pose hold一個月就知佢玩定轉手
隻腳要寫埋id

大把玩hottoys 既人都可以炒啦，根本冇意思

無論係訂貨時定FB,大把人都係多訂轉賣幫補

所以上左fb放左佢就算

放上谷都要2500蚊放，1600蚊實比人轉手

我相信2500都會即秒

認同

都係
最好放2600-2800左右

無上黎一陣推咁多頁

搞到推得咁快

因為有d突然巴打

Dom咗佢
冇眼屎乾淨盲

扭斷佢

會唔會過份左

好明顯鳩吹

咁驚做咩姐

一隻figure 就引曬d人性醜惡出黎 正宗撚9

有冇巴打知舊嗰啲cosbaby可以邊到買到？想買beauty and the beast嗰對cosbaby
啱啱上網睇到舊嗰隻著老西嗰隻joker好撚型

Log on

驚？你覺得整爛玩具好好玩？你傻撚左？

唔洗咁認真

Log on得返starwar

想請問，宜架仲有無得訂 1/4 joker?

隻joker係suicide squad嗰隻

Log on冇咗好耐

好似cut左 最近都多左人徽單

一隻平放見盡人性

唔係認唔認真問題，我玩玩具跌一下都心傷，依家為咗唔俾人要整爛隻公仔要係好痴撚線。香港人啲魚蛋倫真係冇撚得輸

我叫佢扭就扭就抵佢死啦
擺到明鳩嗡撚狗得你一個認真
你覺得我係傻咪繼續囉

洗唔洗咁認真
又唔係叫佢真係扭

咁你覺得我驚嘛 我咪就話你知我係咪驚囉

好在無諗過要
今年淨比IW訂都夠死,莫講話有閒錢買其他野

何止今年
今個月俾訂俾到就死

黎緊solo’ deadpool2 ‘ antman

你諗乜呢 就無人知
你點證明呢 都只係得你自己知
既然你唔驚咪唔驚 唔洗話比我知
大家都只係對班扮巴打去呃隻figure既人不滿 又何需咁激動

Antman 同wasp

唔錯唔錯

3頭雕已經要俾good啦 之前有冇出過3頭雕呀？

如果有dx 版出埋梅姨就好laxx

請教一下邊度有呢啲圖睇
總係覺得宜家結尾個張相太花唔靚
咁樣灰色底放晒出黎好睇好多

嗰個面罩係硬膠？

我覺得金色爪唔靚

好少回覆睇user name
咁樣搞一搞我好似又真係見到好多無乜出現既user name 忽然巴打

Btw 你地都可能覺得我係忽然巴打

關唔關你事呀

巴打係唔係度

我都係忽然巴

應該同homecoming一樣

非首日係咪真係耐好多？
第一次訂 18/4 訂隊長
過幾日訂雷神
諗緊訂唔訂black widow
會唔會avg4都未收貨

依個面罩唔會有阿姨代勞，適合一啲完美主義者

widow一定係最早收果隻,今年年尾(日本直頭有老現賣)
其他就復4上畫時就差唔多有得玩

9成都係舊配件
咁應該好快出到

到時又要俾訂

你可以話我認真撚，只係我覺得玩具買得翻黎點都有愛，亦都真係有好多人後追，既然係咁點解唔放俾人而要特登整爛佢，當然放得平，貴唔到我地話事。

至於呃唔呃，正如你所講，我地亦都難保對方買翻黎唔係轉手。既然自己放出黎個價過到自己，人地之後做咩真係無得理。香港地方細，唔似外國可以整display room，玩壓放出去入第隻我自己覺得無問題

新手入坑訂左隻隊長有排等 諗住另外收下二手玩住先 想問下交收個陣有咩要注意要check

WW都係今年年尾,到時就可以睇下邊個W高質d

睇下腳底有無寫名

Andy

WD40最高質

就算係2手都唔一定會比你即場開盒左撚右撚
最好/最多果D賣家都係開埋吸索比你睇已經好好

本來想入DC坑
結果阻止左自己

神奇女俠冇得走

dc反而superman真係岀得靚，ww女角始終都係覺得唔似

本來想訂
但marvel DC 2揀1

1/4 batman joker!!!

1/4真係不了

良咩心呀 條友係炒家黎

買唔起DX11 買1:4就岩啦

出哂名果條友 又要高調

最新嗰隻黑豹係咪同無限之戰嗰隻一樣

請人食飯叫人帶佢入會場，轉個身首日單+800

佢應該去左食自助餐

應該唔會出iw 黑豹掛

咁pk

好驚喎 我諗住星期二去訂

訂到好訂
講到口水都乾
2018黑豹套suit=a3黑豹

howard都講過重覆既未必會出

spiderman homecoimg
全新未開/訂單而家放緊幾錢到?
想收返隻玩

話時話 a3 ge starlord 係咪同上隻有唔同？

普通版 spiderman homecoimg
全新未開/訂單而家放緊幾錢到?
想收返隻玩

所以一早訂左

最好笑係佢自稱真玩家

係，又一城都有專登display出來
有d cutting同details要仔細分先分到

兼炒家

仲話會賣1，2張單幫補下

個頭雕好似有啲唔同

我睇帖吧話腳位好似有唔同，隻野好靚有無師兄有

依隻依家要追難唔難 4月又諗翻起哥哥

如Thor 同thanos 只可二揀一
應該揀邊隻

睇你鐘意邊個姐

thor啦 奸角得擺一隻都無乜野好睇 英雄反而成日訂，擺埋一齊都齊整d咁

Thor
襟玩好多

頭號炒狗

2600左右

fkfk?

巴打召喚我 ?
頭先屎忽痕,翻睇緊homecoming

係丫 上面清講，叫人帶佢入場

呢張相影到隻gg仔罰企又唔錯
媽,無位擺啦

gg罰企邊好睇 我未訂

普通都要2600

我一直都同自己講,gg要擺pose先好睇,所以我先無訂呢隻

2500內應該都可以

今朝隻50真係有驚喜，有啲位真係有執過
但啲武器希望佢出到就出，依家越計越多

如果隻50出武器包真係諗都唔諗,比錢

關唔關你事呀

今日見到HT fb宣傳個手套cushion，係咪即係會返貨
勁多人屌鬼

計返價錢，其實shf既野都高質

今朝50?有咩改動？

今次

有冇ching知邊度有多d現貨賣？

皆旺，兆萬
yahoo ，facebook 谷

隻gg抽成點
利申自用 有sms但未拎

我要咗，你唔洗同我爭，個8舊水轉手差價已經係我狼中物

Shf hb1都炒起
但有ht hb 就唔買shf 啦
無既可以考慮shf 都好玩既

都應該好難，無見過人放

利申 ht 年資2-3年左右

$1600 真係fb gp放轉頭就食到8舊差價

king arts 個隻hulkbuster都好正

Ka 垃圾brand 完全無留意過

個炒家又會突然轉死性賣良心價45 46？

咁叫良心價？

黑豹響IW
淨係個頭都唔同咗
可能過陣冷河先出

點唔良心法，講黎聽聽

幾時都話討論區都fb谷d人講野兩個世界
實名登記既fb講到45又幾咁好，又係度屌46 47唔值
fb谷個討論氣氛又假又on99，班人為咗放出45收46 47真係無所不用其極幾假既說話都講得出

ultron 弱化到呢

ht > shf > ka

唔明玩過ht仲點玩其他牌子
個質素差幾條街

Ultron呢個樣ht 有無出過

想問suicide squad隻老西joker家陣幾錢？好撚型

琴日行信和見到依D模型
國產模型又改得幾型 死侍同IRON MAN
不過大部份都好柒

同埋信和D鋪頭賣依D模型唔算犯法咩?
好似係翻版野黎

隻死侍幾正 但其他好柒

Play art改唔係國產自家設計
係SQUARE ENIX既其中一條LINE, 有license
不過都好多老翻

未答左你囉

信和一向多老翻

無圖好難討論

Mark4仲有無得訂？
好想要佢個冬甩盒加gg仔
超級外賣仔

之前訂咗loki
但好想要iw嗰地台

Loki應該都係thor3 嗰隻？應該無開新

我有張3月中既單(好似係3月中,唔記得邊日)
巴打你有冇性趣 原價放比你,

因為睇真D同 MARK6好似
想換資金訂番第2隻

想收張雙頭1:4 joker 單

訂隻mk4再收個地台爆地算

唔似喎
但mk4係1-7黎講無乜代表性就真

TONY著住黎射西瓜

俾黑鬼偷左套Mark 2互抽

其實我覺得mk4mk6一樣咁正
mk3改良版

普通版？

YES,

佢得黃臂版/ 無黃臂版
我訂左無黃臂版

有唔同到咩？

有冇巴打知家陣Suicide Squad The Joker(Tuxedo Version)幾錢左右？兆萬嗰啲會唔會有現貨？

唔會

1.trailer既capture低清
2.trailer d cg係冇咩點執過

到期時你睇完戲就知有冇唔同啦
黑豹2018trailer個頭都執左幾次
入到戲院先睇得真

不能妄下判斷

應該要2刷先有時間睇得清d戲服

樓上trailer幅圖黑豹個樣有d似pink panther

但家陣炒到幾錢

2千左右

仲係Pre CGI 姐
Trailer details 位睇唔清好正常

hottoys 隻panther 始終覺得唔似樣
身型比例好怪.....

MK 50 VS Thanos邊隻好
睇完實物2隻都比想像好
mk 50 罰企好靚, 擺pose就一般, Thanos就幾有霸氣, 隻手套都好精緻

利申, 訂左mk4

點睇日本display緊果隻？

你話我要求高都係咁講
比例唔好...

1.0都正常過佢

個頭的確係造到好長同埋整體唔夠壯
但復3唔出都無計

所以我本身鐘意panther 都不了...
寧願等AVG 4 / BP2

又不了，到時派貨又

btw幾想佢出t challa老豆果套
同埋阿妹

有冇人玩冷門野punisher
睇完Netflix 覺得好正

我反而鐘意Daredevil
同希望佢會出Jassica Jones

Jessica Jones

Kill Grave好正

我都鍾意 DareDevil, 但我覺得 Hot Toys 做得好怪
希望佢會再出

Daredevil 左膠黎
Punisher 先正
Y拍成2000好貴

咁都唔夠壯？已經加壯左啦咼

王

我個時剩係訂左 DD，
而家諗翻都好後悔無訂埋 punisher

希望遲下個價會回落

咁攞好型但好牙煙

型，不過同支架有接觸既位置遲早甩色
乖乖地企返算啦

所以送俾我喇

😍😍😍

屌佢老母炒單真係好on9

on9得過炒贈品(戲飛）

我就係見到依個pose想學

咁擺其實無問題，不過你有幾多盒47先

但我係新手，我點知幾時排貨？

我已經好壯架啦

就係因為daredevil 開始玩ht
原本諗住剩係買一隻就算 最多追多隻punisher
點知而家愈買愈多

HT無底深坑嚟

我依家仲出左街，驚佢跌

我試過有一次擺得唔穩，番到屋企隻45已經跌左落櫃，好在屋企人幫我拾番
但45個櫃掉刮到個櫃，個櫃好似比紅色蠟筆咁。。。。

去左旅行好驚返到黎無得訂mark50

你依家+300一定搶住放

hottoys sb fb會有講,同埋我到左貨可以wtsapp 通知你.

你可以考慮下~
或者你上20樓依家訂都可以(好似仲有得訂)

巴打好好人 我諗諗

返到黎先算 訂左隊長之後睇睇下先覺得mark50幾順眼 不過要罰企

去邊玩？

隻野同45一樣，肌肉感太重，企響到最好睇
相反拎武器無咁好睇

巴打個名

泰國咋

呢個真 睇hottoys啲相真係吸引力大減

新手一問
新版隊長屌得過? 好似死想入番隻

入啦

閘住，隊長生勾勾

I can buy this all day

聽人9 up話普通版等同缺件版
為咗費事到時後悔
加少少錢排九龍塘好過
btw我就想要普通版地台

我最初無諗住入美隊
但睇左實物就去左排會場

我都係去完又一城先後追左隻50 係順眼咗

I cant
入返坑一個月訂左loki im ca thanos spidey重要後追埋Dr strange
而家又心思思想訂埋thor

大家覺得黑豹入唔入得過
官圖幾靚 但驚實物做唔翻光嗰個效果
定係訂thanos 好

反光其實就係成隻俾光照到變紫色

一set真係唔洗煩

嚟緊 WS 都會訂， 真係無試過咁瘋狂 ， 以前頂多一套戲入一兩隻

咁wm呢

Wm個角色吸引唔到我

我無諗住放頭雕

啱啱y拍見到tuxedo Joker 1700好想買 但除咗y拍仲有咩網可以買hottoys? 想睇埋其他

Facebook group

留意踢死兔版本既白色恤衫會易變黃

有冇咩方法冇咁易黃

帶手套先掂 有手汗好易變黃

唔display 一世封係盒入面唔好再打開佢
但玩到咁不如收個吉盒J盒算啦

呢加係咪開渣打卡會送ironman？要儲夠幾多錢先送？

1球野JE

仲要唔郁得嘅一球

咁我訂唔訂黑豹好😭

唔好

唔訂盞後悔

第2隻落訂既marvel

隻1:4手套現場有無得買？ 大家覺得造功點？

現場冇喇, 要落訂之後 call 你上 sb 攞

知唔知又一城仲有無鎖匙扣買

3點鐘無 而家唔肯定

上年正義聯盟隻厚甲batman係咪今年第二/三季派？

下個post頭出埋iw 幾時派貨

Q2

佢話4-6 月派。但重未有消息

未必喎，之前有人首日+300都冇人放

可能我唔識野
之前上20/f果陣見過第1隻黑豹,果陣見到隻野d紋既金屬感真係超靚,唔知黑豹套戲出果隻係唔係都係咁
(定係其實同一隻黎 )

同civilwar個堆一齊擺個隻咪舊
同killmonger擺咪新

我係由黑豹入坑
我覺得好正, 有頭雕就即沖

請問有無巴打有黑豹實物圖
有啲性趣

有冇巴打訂左yondu，個雕好吸引

幾時派

2018第一季

定2019

日本嗰隻好似真係用左大隻啲嘅body
香港sb嗰隻瘦到成隻粉紅豹咁

2019
我太心急

其實明眼人都睇到有d唔妥
所以有人問過SB職員都話大貨會加返壯d
日本果隻係大貨既可以接受

Marvel 系列
黑寡婦 2018 Q4
黑豹 2019 Q1
Thor 2019 Q2-3
Iron man Mk50 2019 Q2-3
Captain American 2019 Q2-3
Iron spider man 2019 Q2-3

Rocket + groot ???

groot同rocket冇乜難度有機會提早出貨
加上訂既人唔多

Q1最後果個月指日可待

預計係幾時？
Thanos 呢？
未訂唔知
整定個綜合 4月25後 大把人問

下個po擺喺面了

有無巴打開埋SW

訂左

盡力啦

Anakin
Royal Guard
Boba Fett
Darth Vader
白卜亭
Obi-Wan

🔴Marvel 系列🔴

黑寡婦 2018 Q4
Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1
黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1
Thanos 2019 Q1-2
金錢豹 2019 Q2-3
Thor 2019 Q2-3
Iron man Mk50 2019 Q2-3
Captain American 2019 Q2-3
Iron spider man 2019 Q2-3

mk2,4呢？

後追anakin 訂埋obi
等緊出前傳yoda ,obi 師父，紅面關公

重有mother fucker

🔴Marvel 系列🔴

無限之戰
黑寡婦 2018 Q4
Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1
Thanos 2019 Q1-2
Thor 2019 Q2-3
Ironman MK50 2019 Q2-3
Captain American 2019 Q2-3
Iron spider man 2019 Q2-3

獨立電影
Ironman MK2 2018 Q3-4
Ironman MK4 2018 Q3-4
黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1
金錢豹 2019 Q2-3

Loki呢？

其實我唔係HT做
一定漏

唔該哂巴打

前傳無興趣，巴打新入坑？

Mother fucker其實係邊個

有無bro放hb或者spiderman home coming豪華版訂單 價錢慢慢傾
tg:undertaker2046

🔴Marvel 系列🔴

無限之戰
黑寡婦 2018 Q4
Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1
Thanos 2019 Q1-2
Thor 2019 Q2-3
Ironman MK50 2019 Q2-3
Captain American 2019 Q2-3
Iron spider man 2019 Q2-3

獨立電影
Gladiator Hulk 2018 Q1-2
Gladiator Thor 2018 Q1-2
Hela 2018 Q3-4
Ironman MK2 2018 Q3-4
Ironman MK4 2018 Q3-4
黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1
Loki 2019 Q1-2
金錢豹 2019 Q2-3

samual

Windu

🔴Marvel 系列🔴

無限之戰
黑寡婦 2018 Q4
Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1
Thanos 2019 Q1-2
Thor 2019 Q2-3
Ironman MK50 2019 Q2-3
Captain America 2019 Q2-3
Iron spider 2019 Q2-3

獨立電影
Gladiator Hulk 2018 Q1-2
Gladiator Thor 2018 Q1-2
Hela 2018 Q3-4
Ironman MK2 2018 Q3-4
Ironman MK4 2018 Q3-4
黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1
Loki 2019 Q1-2
金錢豹 2019 Q2-3

串錯隊長

後追埋隻vision好冇呢

但又驚會出新版

有愛就買啦
新版應該無大變化，可能唔出

點解個個都話 vision 冇變化, 明明佢今次有 trailer 出左人樣, 唔再只係得 紫色面

你都識講，佢只係多左個頭雕，但唔係多左個身

可能出便服 look

聽日去訂黑豹同thor

自從im3開始出過幾次便服既tony之後都冇再出過
不過當年係衰頭雕唔似影響銷情

跌低左爬唔返起身既系列

諗緊gg定thor 2選1

反而美隊2因為制服出得太衰我見後期反而有人徵便服roger

其實美隊便服好撚型
衰左既係潛行suit冇波兼蟹手
巴打搞錯左

Darth Maul

即係乜？

寧願自己diy都好過買佢啲便服版啦下話

gg仔d衫未到
不過有預感組得嘛嘛

隊長

diy唔容易
不過有趣味性

拉埋拉鏈冇左對波

話唔定 solo 會出mother fucker 先呢

黎緊趁放假想組多隻tony玩
不過46隻跛手look好hea，所以想試下打bucky個陣個西裝look，問題係隻眼有傷痕

obi-wan架啦，太多人期待依套

我組果隻扮homecoming個look

你地d單平時會點擺

會唔會分開擺在，有冇試過唔見單

琴晚去sb訂thor 職員話2019 Q1派貨

擺響個諗住第時拎出去炒ge avg3 a5 file到

搵副黑超帶，遮左佢囉

聽日一次過更

要搵佢副橙鏡片眼鏡先係最煩

個頭真係好正 我都等緊

大約復2個陣入 不過好多玩具都有玩 同埋成日懶得回post 所以小見我出現

Gg

我訂左套灰黑西裝，都想搵副超同埋紅色tie

幾時肯出冬兵 其實今次iw會唔會唔打算出晒啲人

如果係iron spider，我會揀Thor

Gg係又一城訂個價係咪同廿樓訂唔同？

Dr. Strange 會唔會出IW呢

想入隻groot1/1 係咪已經斷左貨?

新手準備入來深坑

老闆講埋口講明唔會,太近期就唔會出
奇異果都叫出左年幾兩年都唔知算唔算近期

off topic 好中意隻red

冬兵應該出
新手 新頭雕

冬兵出就真係太好 咁仆街啦仲諗住loki會出所以冇訂雷神3嗰隻

應該仲訂得

屎忽痕上馬雲網搵兩隻ca3 captain
得一嗰有賣戰損版,差唔多5k
反而普通版計埋運費
起碼可以平過fb谷幾舊
諗緊狗唔狗衝好

要A3版咪算lor

覺得佬味夾唔到46

將46同其他im擺埋一齊咪算

追一隻夠你訂幾隻a3 wor,展望將來啦
除非你好有愛,有錢就去馬

手上面得番3張單 HQ WW 同GG
等緊SW

情況一樣 得隻46但無cap
決定mk50+佬味cap算

本身對thor無乜愛
但個戰斧幾型

Anakin吱牙膏吱撚左兩個月都係派得兩日
呢個係咪hot toys正常速度？

唔正常
鬼叫前面又mark6又gg
仲有dx15同mark5

如果價錢合理，你又付擔到咪收，但最大問題係avg4 點都會出隻新
簡單啲黎講，ca3係經典，真粉絲一定要收，但如果為左擺埋46到
不如收其他好過

想問下tony手嗰個野係佢邊套用過 冇咩印象

ironman 3 潛行版

Ironman3 射個基因改造人救個potato gun小朋友

仲要係special edition 先有呢舊野

實會了，冬兵都有新儀肢

佢話q2-q3出貨
而家早出貨
你又吹佢唔脹

其實奇異果都係上年暑假先派

低能一問， 又一城係所有開訂嘅都訂到？想今晚去訂埋thor

新手想入坑 想追返奇異果
有係巴打知宜家咩價?

有得訂 thor 應該係IW 既都有得訂

多謝巴打

有無巴打試過係sideshow買？
我見有啲連運費仲平過fb收

sideshow唔寄香港
要搵人幫手運返過嚟

我明明記得我訂Thor個陣話係 2019 Q1

影視台疑似劇透

OT,

買唔到黃子華DIUUU

聽朝睇

吊，睇完戲先上連登

今晚唔上連登

又一城係咪冇咩人排？
係嘅過去訂埋mark50 同 Thor

今晚開始深潛,27號晚睇完先上返水
同定各位巴打講再見

好在買左god of war

好撚正

淨係記得初期話係獨立一個時空唔會融入mcu到，咁而家spidey都入返mcu了， 所以唔提spidey唔出奇， 不過而家重係唔係就唔知了

宜家普通cap幾錢先徵到

內戰個隻

同埋個角色漫畫係parker 係號角日報d同事嚟， 咁而家parker重係中學生 ， 應該好多設定都改左

演員列表有tom holland
應該好似im咁客串幾個鏡頭

獨立時空

嗰陣sony好雄心壯志想開拓spiderman個世界， 諗住拍 sinister six, 但而家好難講了

應該無咩特別呀？

Rumour 姐

有冇Tom Holland 都成問題

唔入MCU吸引力減左一半

入MCU就正
Spider man and venom

唔知係咪聽日就會公佈隊長個兩件神秘武器呢

係Homecoming 成功嘅情況下只可以話無野無可能嘅。 同埋兩睇，mcu係處理奸角方面其實一般， 最有魅力嘅loki而家都洗白左， 其他都係用完即棄
同埋disney始終係兒童向d，如果呢套拍得出另一種味道我又唔介意， 好似deadpool咁

Shf hb2要2980，ht起碼6000

其實唔一定要完全接軌MCU,可以係啲彩蛋話到比我地知佢地身處同一個時空己經心滿意足

咁呢樣我覺得好多都會嘅， 無乜成本又對票房有幫助

上次哭不好似5千尾,今次細隻d又無咁複雜
如無第間廠跳出黎迫到HT要改內構合體應該唔洗又等兩年掛

Hb1.0 5100

當日老現係面前冇要到
不過算啦呢d錢執來把閪

岩岩上網睇,有人話呢條trailer有彩蛋

最後果幾秒咪黑豹個女黑人係到打緊架既,個女黑人後面有個極高速既藍光衝黎衝去,d人話係快銀復活左,咁樣講完有d似

我好唔爭氣咁睇左隔離台個劇透

一見到劇透post果下我已經離開左影視台

唔通佢就係個神秘角色

唔會開

好想係度SHARE我睇左D咩

睇黎要block定你先

我覺得有機會就係佢,ht個老闆訪問講果陣我覺得d語氣似係

你地買左飛睇未?
我仲未買

從來都唔怕劇透
個人鍾意睇過程多過結局

快銀快D 定閃電俠快D

超人快d

好彩巴打有細字左差啲中伏
但都唔好講太多啦，可能有巴打唔中意
或者share 片出黎就算啦

真係呢刻開始無咩事都唔好入影視台
好多標題劇透黨,岩岩中左個,雖然知道係流流地,但已經唔係幾好受
今晚開始一定唔會再上連登

想問wonder woman 出左貨未
想後追wonder woman :(

1.0麻麻地，隻野好多問題之餘頭雕都改得差

2.0 3.0未派

唔等星期四睇完，而家出去訂埋 mk50

岩架喇 反正睇完套戲一定會忍唔住想買

希望大家唔好係度劇透

唉...想睇imax但唔想睇3D呀........

我選擇左2d全景聲

D Cosbaby 比人掃哂，上淘寶間 Hot Toys 店有得賣
請問係咪同香港一樣?
但要 10/5 先發貨

IMAX 3D
星期四機場

同朋友約左星期5睇imax 3d
跟住岩岩手痕去睇下聽朝早場d飛,點知都爆到7彩,再唔係就要坐最前果幾排
究竟有幾多人係特登請假睇早場

今朝睇其實加左好多場， 尤其星期六日

3d 效果唔明顯

真係冇意思 帶住副野阻住晒

色水都變埋

Real 3d定imax 3d先？

IMAX 3d同普通既3d有沒有唔同

聽日唔可以上網

買了imax 但我戴眼鏡

你死硬 隻眼好快攰
利申：眼鏡仔

影視台有講過淘寶買imax 3d夾片眼鏡解決戴眼鏡既問題，質素好過戲院果d

依加先淘應該趕唔切

屌真係可遇不可求

都冇咩特別姐
冇46-47同ca

想要Thanos

果盒 tony stark 係咩黎?

買佢呢啲會場現貨係咪無得即場check?

有得check冇得換

呢盒幾錢？

依盒好似20樓都有
我見counter有放出黎

睇完蜘蛛俠版乖乖去櫃臺落訂

對GG既愛

不是，1隻蜘蛛都冇，睇完個感覺好特別，同普通蜘蛛俠好唔同

特登攞咗假聽日睇早場9:10朗豪坊，$68

gg 俠

正

係有愛嘅，貴入好過無入

好想夜晚入去又一城偷

諗住博唔博大貨出等跌先再入，話曬依家先排得咁小

上身爭d要借隊長塊盾遮遮佢

偷版不如等現貨
Display左咁耐人都殘

我係因為gg而跌左入marvel 坑

到時iron spider 個頭雕都想組隻便服，始終頭雕配套甲有點怪

好在有fd放單畀我
之前衰on 9以為會出入魔版,放咗單
但之後見大貨啲頭雕超神似
真係寧願玩住等入魔好過
嗰fd話我竟然唔信Kojun
我唯有話我係新手
唔知邊嗰頭雕師做得好

0:30 佢爆響口會出入魔版

就黎兩點，重有20mins就會有人劇透，祝好自為之

佢都唔係hottoys人 佢話有姐

玩具TV同hot toys好熟
呢段Anakin開箱係派首日前一個星期已經拍定

係就好 雖機會好大
我估可能今年acg限定

其實連登admin都幾慘
次次有人劇透都要人手將佢filter

我講緊偷啲1比1 model
doctor strange啲套應該著得上身

靜哂

放心啦，今日睇完套戲之後實大把人出聲

到時我潛

今晚返大陸係咪會上唔到連登？

我1/5先睇 點忍

唔知會唔會有新野開訂呢

買多場

睇完之後攞Anakin

有冇人知港版係咪删減左

見外國156 分鐘 香港得149

好似係， 之前上網睇某d地區刪左7分鐘敏感片段

好矛盾， 又想有新野訂同時今個月又已經俾左好多訂

isquare有啲講普通話既人係度派飛
唔知係咪炒緊
電影飛都有得炒

拜託睇完既手足唔好劇透

我DIU.
咁都要CUT

搵到新聞係講印尼版cut 先
日版台版都好似係156

IMDB個runtimes係錯嘅
However, more recent statements by Yani and LSF officials seem to indicate that no cuts had in fact been made to the highly-anticipated superhero epic, saying that the version bound for theaters was exactly the same version they had received from the distributor.

“LSF did not make any cuts to the film, we accepted it with the age classification of 13 years and older,” Yani told local news portal Detik on Sunday.

LSF spokesman Rommy Fibri similarly told Liputan 6 on Sunday, “The Avenger film judged 13+ received no censorship, meaning no parts were cut. In other words, the info that was circulated yesterday is not true.”

Strangely, while Rommy assured the media that LSF had not made any cuts to the film, he also asserted that the version of film they received from the distributor was just 149 minutes in length.

That leaves open the possibility that somehow LSF received a version that had already been cut in some way by the distributor, though it looks like it might actually be IMDB that has the wrong run-time as some movie theaters in other countries are also reporting the 149-minute run time (some theorizing that IMDB was given an estimated run-time before final cuts were made).

第三日單啊頂

想問下豪華版Gg俠派到幾多號

岩岩唔小心上左轉高登已被劇透

影視台都有劇透，不過可能都估到依個情況發生，所以無咩所謂

好驚連呢到都比人劇透,我決定都係唔上連登

關唔關你事呀......
劇透左就真係關啦!

依家個心,係想盡快睇
是旦狗屎垃圾院都算了

我聽日放工先睇

大家都鐘意hot toys，都算半個兄弟
麻煩各位大佬唔好劇透

我家陣最心急反而唔係啲人劇透或者快啲去睇套戲 而係好撚心急冬兵肯出未

巴打們覺得會唔會出avg3版既hulk

屋企無位放都訂!

放枱底

好想問你地邊隻要補訂，但唔想劇透，忍多幾日先

我覺得睇完應該會訂番MK50

同Thor

LOKI THOR

夠啦你地 唔想諗咁多啊！
我知有人死，但唔好講到咁淺白

尋晚訂埋thor

佢地話入邊隻姐 符合本谷

咁多人訂Thor

Thor簡直係全戲亮點

拎完新武器 型到癲

有無巴打有換貨經驗?
開盒發現頭雕有事通常係咪會開過第隻比你,定係要入廠

睇完了 彩蛋識睇既人會笑左出聲

反而隊長個會場版 可以有咩特別武器比佢.....

睇完決定訂thor!!!!

屌你未係劇透撚

識睇係指睇過之前d 獨立系列先明？

訂Thor既人應該會直線上升

好彩我眼光獨到 一早訂左Thor

絕對唔係 睇得多Samuel Jackson做戲就明

反而 mk50 個機翼好似冇點用過

定係我睇漏左呢

影視台唔該

想問...睇左既手足...
洗唔洗睇3D版?

好危險

睇完好想訂thanos
唔算劇透吧

第一次睇2d
下一次睇3d可能會好啲

睇imax版 分別太大

決定左..星期6去睇MEGA BOX IMAX 3D

係！睇完想訂thanos!

與其講睇完想訂咩
不如講下邊隻興趣大減或唔出都wfc

加油 3d真係頂唔順 套野咁長重要打鬥咁多

睇完3d imax
好撚爽

未睇,但我估會係widow?

放心，呢隻冇事

你想比人block?

我乜鳩都冇講過wor

上面果班仲危險下話？

半人神

睇住比人block

睇完想講個啲去影視台啦唔該，大大個劇透post比你傾
係都要響到講為咩啫？一係你等曬啲巴打睇曬再講都唔遲啦 唔差在幾日

明既，唔講架喇，點到即止

想知下隻開咩訂，不過感該可以回下氣諗下先

我諗大家睇完，係會想齊一套

唔會lor

幾時出WM

唔好戲透呀，劇透爛JJ

劇

個個睇完都想訂thanos

我仲猶豫緊

我要五月先睇，但已訂thanos

我未睇，但我深信thanos唔會令我失望

唔會既？
我係猶豫咁既造型

有冇巴打係又一城?
想問下個場有冇1:6番貨?

啱啱睇完 睇完而家好想仆去訂thor

好想知巨腸送個兩件mystery weapon係咩
睇完數來數去都係得支矛

以為劇透

分分鐘有一樣係im d武器
好白痴，比多個頭好過啦

係咪要等到美國上埋先解禁

sor

唔會咁on9 要人訂埋IM 嘛
分開DLC咪算
又唔見佢gladiator thor 出單眼頭

成班劇透上水

咁隊長真係冇咩特別武器，係ht on9

iron spider官圖拎頭套已經係笑話
有腦d都諗到唔關劇透事

唔係 係d好無聊既野

會唔會係2公婆嘅武器 兩支矛齊晒

係既話真係屌出聲

希望ht醒水換返個戰損頭

好想訂雷神

雷神唔知係咪我重口味.. 唔計無單眼LOOK 我覺得GLADIATOR 其實幾抵玩, 多件又唔貴

HT諗住點加mk50啲配件

兩隻比較我覺得黑色型好多 俾日本個版毒到

cap果到或者出dlc/未開訂既figure又追加
例如wm mk4

黑色型D 但幾鍾意雷神3 個LOOK

vision右面係咩

Iron legion

我係果嗰位
得我笑
啲人望住我

市面上仲有無三步曲嗰隻黑蜘蛛
想追返個童年

搭單問埋iron man mk 2/3 係咪好貴？

比預期既更好睇！

聽日你咪知囉

又一城隻無限手套公仔會唔會再返貨？

好想齊一套呀！！！！！！！！

依家邊度仲訂到雷神同蜘蛛仔?

之前我同你一樣諗法 但係睇完戲之後改觀哂

想問吓仲有冇得訂IW captain?

夠我買兩隻

見好少人訂呢隻

有

我買2隻唔好
一隻用黎j

依家仲訂到雷神同蜘蛛仔?

🔴Marvel 系列🔴
派貨時間

無限之戰 (全部未截訂)
黑寡婦 2018 Q4
Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1
Thanos 2019 Q1-2
Thor 2019 Q1-2
Ironman MK50 2019 Q2-3
Captain American 2019 Q2-3
Iron spider man 2019 Q2-3

獨立電影
Gladiator Hulk 2018 Q1-2
Gladiator Thor 2018 Q1-2
Hela 2018 Q3-4
Ironman MK2 2018 Q3-4
Ironman MK4 2018 Q3-4
黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1
Loki 2019 Q1-2
金錢豹 2019 Q2-3

WM4.0真係J死人
痴線出得好真係可以KO 1.0

有無手足係又一城 番左貨d cosbaby...

有無咩現貨出現

仲訂到呀，直接上20樓啦

各位巴打，想問下mark 42咩價位，想收隻二手用黎display

千頭都有，但依排難講啲

約4點

500蚊訂？聽日岀糧

謝謝巴打
聽日去碰下運氣先

岩岩睇完
呢套嘢真係好撚癡線
個彩蛋令人夢想成真
睇完即補訂某人

冇儲開Marvel但睇完IW都有些少心動

我直覺話我知 睇完之後 我應該會衝thanos

我會9衝成隊

岩岩睇完 唔劇透
勁想訂雷神同im
講完

計唔計埋出年先

俾你地班友引到有啲想訂雷神

本身已經考慮緊訂唔訂雷神
睇完呢度更加覺得星期日睇完都係要狗衝

上年既fake news

飛都未買，早知頭先出又一城訂埋

樓問呢到有冇人劇透
呢兩日都唔敢入嚟

想

暫時都無既

未見，但真係要快啲睇
FB有人三唔識七都pm人劇透，好撚癲

星期五夜晚十點mega box ，有冇巴打同一場

d人痴撚線
專登cap圖share出黎迫你睇

換完 換件個職員 比我攪到黑哂面

中左咩sad?

眼黑線出哂界 左手著唔到燈

有冇人睇咗
黑豹係咪同舊嗰隻一樣

好似唔大分別

點解黑曬面?

Exactly 一樣

有冇人知Loki截左定未

想問下mark 27右邊個三隻咩黎,認唔出

眼線出界 佢係度卒 係度刮 我同佢講

你點卒點刮 都唔會甩架啦

緊何況隻手唔著 你都係要拎過隻出黎

之後到入電 扭螺絲 開始有D唔耐煩 跟住又扭唔正

我又加把口 慢慢黎啦 我都唔急 個螺絲批刮花左

又要拎過隻

Loki 睇唔清套衣服有冇唔同

緊何況.....

Mark 40,25.41

上集藍色衫污糟版

想問下會場係唔係有得訂 thanos 1:6同手套？

GG係500蚊訂，雷神唔知

好想追番隻homecoming spiderman
有冇人放

卒甩佢
任達華

我想追隻普通版就夠 但唔見有人賣

Loki仲有冇得訂

其實又一城個批係咪全部都係死貨賣唔出架?

睇完都係估唔到CA會跟咩神秘武器

之前咪有大獎mark 46囉

侯活講嗰個神秘角色都唔係太驚喜

當然，有水位的話晨早賣晒

咁係個職員傻姐，講真 眼線如果唔係輕輕一下可以抹甩一定唔收貨
同埋隻手唔著燈都一定要開新
有咩好黑面

其實隻2.0 hulk抵唔抵入？

算surprise la
除非你expect silver surf xmen 呢啲

我見之前有mark 42,同埋mark 27左邊隻係咩,好似都唔差

見到第一日條龍都知咩事

我見之前有mark 42,同埋mark 24左邊隻係咩,好似都唔差

個隻mark 33 死貨到痴線

Shf隻anakin
好似得個入魔頭較為似樣

對眼做乜尻
呢隻都成5舊水

無得用ht比
好似419hkd

送俾我

睇完好想後追doctor strange
真係好撚型

仲有呢個價

呢d朋友要珍惜

依家想搵返A1版 Loki 係咪無咩可能

有錢一定徵到
如果唔要支杖, thor3版都有皇冠仲抵玩

依排好多人放，4千頭

我見現時點有間賣2千，2手，算唔算貴

各位巴打，小弟想收隻mark6 同42二手，想display,咩價位？？ins 2樓個間係咪食水好深？

ins 2樓個間黎

ins 2樓個間垃圾黎

因為我未買過所以唔知，好彩無買，佢話2500一隻新mark 42

42邊洗2500

佢2手當新賣 又要講返之前係佢度買全新mk42
返到去睇成隻都有塵 手軟腳軟
最後退返錢 說不定佢賣返個隻「全新」既比你

好彩無買，我講到明display都要二手，巴打，咁我應得去邊度買好

仲cheap過ht六神合體

上ｆｂ收好過啦

用無ｓａｄ既件六神合體都ｏｋ呀
2手當新賣真係仆街

個重點就係枝杖

二手應該幾錢左右？？

仲係首日單

一鳩樣 可以話雷3尾駁住復3

副廠幫到你

收隻復仇者聯盟 Bruce Banner咪有枝杖

馬雲網只見長杖，無短杖
巴打有無好路數

叫唔叫貴

AVG3 Dr. Strange 係咪同舊款冇別?

照睇就無喇

Dr. strange 套戲隔左咁耐都唔換下戲服
洗唔洗咁CHEAP

captain ironman 就次次唔撚同

我早排見fb有人放喎

得長無短喎ching

巴打搵下重有無poptoys x13 賣啦， 應該斷貨好耐了

1800樓下

有咩副廠/鋪推介 想淘d 配件返黎玩下

A1 Loki 個支唔係長架咩?

如果用shf黎比較都算有分別
起碼件衫都有唔同

HOT TOYS 應該都唔會出架喇...
唉.... 堅決唔食炒 唯有再等...

後追左都想佢出2.0, 唔知A4有無希望

想淘邊類？淘寶好多舖， 一係試下search 三游酷玩， 買過幾次野都正常

有人賣1/6 mark42全新2000，去唔去得過？

唔值依個價

自組都唔平

督tony個枝短嘅

雖然自由市場自由價格.
但$6.2K

我都有睇呢個價，好離地

如果無花，唔齊件幾錢？有人放

1/6 MK42係咪有好多VER?
成日見有人平到1XXX 放,但又有時見到成25XX UP 去放?

有第二版同第一版，簡單黎講壞與更壞
依隻野依排順勢升左小小咁，但上到2k真係諗大左

咁我都係等多陣，咁mk 6sp幾錢左右？

咁其實又一城d貨都無咩價得入手

3千幾

有靚貨 只不過睇你咁岩係咪排緊隊

根本唔知幾時有咩貨

第一版左肩ball joint有事， 易斷。 真心鍾意個款嘅話不如後追43好過。同款改良版，只係用返正常im色

而家有機直入嘅

睇你組咩 有d玩女女body就真係素體都好貴

衣家又一城訂CA排幾耐？ 夜晚8點去仲有冇得排

我星期二晚差唔多時間去直入

呢幾日都無人排，可能清左好多貨，無人買死貨

APM LOG ON終於有COSBABY..但無背瓜IRON SPIDER

想問又一城D精品都係未返貨

原來有,買左終於...2隻著燈GG仔
最近越買越多,越訂越多

啱啱去完訂iron spider
直入

有人放mk6 sp同mk42俾我 4600，抵？定係睇定啲？

你2隻都有性趣既話...
9沖啦清

但要CHECK真DD仆先

你信得過我地就擺上黎比我地睇，記得加密
就咁一句好難知有無伏啵，不過個價係靚

點加密？？個人sd左俾我睇，2手黎，只係罰企

手機UP完張圖...

[member] 圖既link [/meember] <-少個e

mark 47同hb都返咗

47

如果up圖就係 [/img]圖既link[/immg] <-少個m

佢話4500 2隻mk 6係sp，齊件，所有野正常，買/太貴？

希望4月都唔會再有野開訂
好撚窮等到出糧先開好嘛

有無盒

有埋盒，各位巴打，買唔買好

有愛就狗衝

有無巴打知邊度有star wars cosbaby 賣？

Loki截左訂未

無咁快

認真？？咁我買啦，我第一次買hottoys，唔知價

經常有人問邊隻截未
就知一定會有人到其時會訂漏野

其實叫合理，未去到話好抵咁誇張

原本淨係想訂一兩隻， 跟住傾下又訂一隻， 傾下又訂一隻

LOGON

SAME HERE

其實2隻分別幾錢？

43宜家水位係幾多到？

全新定2手？

全新mark6炒緊3000頭
42冇炒就1600-1800都見過

所以你果個價叫正常

屌我都係 本身冇玩ht 好耐 但IW 咁大型既宣傳搞到我又入返坑 仲訂埋之前隻黑豹

隊長嘅神秘武器竟然係乜呢

頂,訂下訂下成9張單係手但之後IW出新野仲想訂,點搞

好期待隻黑豹個熒光係點

Thx 飛的出去

我好似有16張

岩岩去完訂mark50原來個場比我想像中細
乜都俾人買哂

其實我好想買今次hulkbuster 隻cosbaby 但係賣哂
唔知logon 有冇呢隻呢 有冇ching 知道

我睇完戲都唔肯定第二個會係乜

香港商場比得幾多位去搞展覽
宜家又一城都叫可以比到D位你去排隊
德福搞果D展覽仲細

btw, 之前機場個超人展就已經叫好正

43有乜問題？腳軟？

真係無底深淵
去緊訂thanos

今個月買左3盒，諗緊買唔買埋loki 1.0同anakin好
手頭上有3張好在

腳軟pink手，唔似合金ge合金，身型唔靚太單薄，肩位唔靚，買1/4好過1/6

訂thanos 定loki好😭

2選1選左loki先

thanos今集輕裝嘛嘛地
下集都好大機會出

2隻都有display過，啱啱過左1日保

d配件又幾抵

就黎1001，巴打上水開post未？

有咩方法可以買到咁多年loki 嘅figures?

仲未睇
但呢個POST好安全

課金

課金唔緊要 最緊要收哂...

4千蚊loki 1.0制唔制

咁樣4500抵？

我個人認為 好抵

display過要打discount啦
特別係42，隻野太多問題

mark6都好多sad,過左保養搏唔過

咁我洗咪等多一陣先買？？

過左保真係check晒先好交收

建議你棄42點都唔好買

mark6可以三千頭收隻全新連保養單

咁就咁收隻6先？

if you have 4500
$3100左右 收隻mk 6sp 全新
$500訂 mk50
$500訂 gg 俠+$500訂ca/ $1000 訂mk4

Mk 50邊度有得訂？

MK50 唔係1000蚊訂咩？

你好鐘意42咪買，純粹貪平就放棄啦